%!TEX root = ../thesis.tex
\section*{Eidesstattliche Erklärung}

Ich versichere wahrheitsgemäß, die Arbeit selbstständig angefertigt, alle benutzten Hilfsmittel vollständig und genau angegeben und alles kenntlich gemacht zu haben, was aus Arbeiten anderer unverändert oder mit Abänderungen entnommen wurde.

\parbig \today \\\\\\\\
Anne Stetzler
